[冇人提？]推薦：近排蚑幣蚑股鳩升之陽謀？？？

見出左成星期冇人推我推啦！！

呢條中環海龜YT我一直睇開，今集簡而清，易聽過吳明德好多！！！

美國可能係偷偷地入市買起香港
然後一野沽爆
反正美國係香港買野係零成本

美國？？？定WallStreet班支那種？？？

查實你識唔識股市架？？？